[國際戰線] 除咗twitter，仲有一到需要打

就係Quora

Quora係一個國際平台，俾世界各地嘅人問問題，再由熟悉嗰個領域嘅人回答
有啲似Yahoo知識咁

我有follow Hong Kong呢個topic
唔睇都唔知，入面答問題嘅人近乎所有都極藍
會稱呼示威者為’rioters’ 又盛
including but not limited to:

再係咁落去 香港俾外界嘅形象會節節下跌
好希望英文唔錯嘅朋友幫手打下呢條戰線

我見quora 每個post 關於香港最多不高於2千人

其實我好少用quora 唔㩒入去都唔知啲用戶對香港人原來係有咁負面嘅睇法

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

睇落似五毛黎

但都要帶風向

push

Quora 部份關於香港嘅問題，解答都偏親中
可能有五毛搞緊破壞

應該唔係五毛 係真心藍絲

不過好多都唔係真香港人
有啲係外國人過嚟工作，有啲係喺香港出世嘅大陸人，有啲係喺外國生活嘅香港人

Quora一直好多係外國既高級五毛

打到冇氣
不過佢哋軍事板好精彩，可以參考。

唔代表我哋可以由得佢哋以偏概全咁向外國人present錯嘅香港資訊

quora真心係要多啲人打

Push

pushhh